急！！！！！！！！有冇人係調景嶺執到個啡色既銀包

有冇人係調景嶺執到個啡色既銀包
入面有回鄉証同身份証

調景嶺邊度 又唔講

推

體育館附近

幫你推下

有都俾人執走左啦 港豬邊會咁好心還俾你

入面一蚊都冇